[仲炒口罩？]原來下一樣會炒既係香檳

四隻狗狗有病徵

香港唔夠獸醫醫院

1隻1支，要33000支，當1隻有3個家人，人均消費132000支，至少三百萬人會慶祝，可能買哂全世界嘅香檳都唔會夠用

每人要儲定幾多支去應對呢個期貨價格上賬呢？

Push

好難預呀，有時開心又會開多幾支架麻，強強振美Errrr Sir中嘅話都夠開哂全香港所有酒啦